「對個位同事公唔公平呢」

番工無睇，今日記者會有無追問對邊個同事唔公平？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

當嗰位同事做錯嘢，對佢最公平嘅做法，係指出佢犯嘅錯誤，令佢唔好一直錯落去